想揾木結他老師

小弟不才
借朋友AC開POST
想搵一名教木結他的老師

要求如下
1.能兩周先上一次堂
2.將軍澳線或觀塘線上堂
3.真係玩開木結,而唔係電結扮識木結
3.想學reharmonize同將fingerstyle技巧融入伴奏
4.暫不想學JAZZ
5.預備一段示範片

有意請留TG商談

自學啦洗乜老師 學到後期都係自己進修 無人教到你

呢到d 人唔係鼓吹自己會學壞咩

結他喎唔係鋼琴

電結扮木結

有d咁既人架咩

大把
好多人唔睇木結D野
連Rest stroke都未聽過
甚至唔理3721,就係叫人只練pick

推

第三點
如果真係2隻都識/教開呢？

兩樣都識冇所謂
但扮識問兩問就好易穿崩

首先你好似對你未來既老師抱有咁大既懷疑，唔似其他人咁虛心求學，請問你覺得咁既心態學到野嗎？

中過好多次伏

都估到
可以分享一下嗎？

明明有正式名但自創term名仲要唔知正式名，出去真係唔驚冇人明同比人笑

舊登電結佬
第一堂就同佢講學普通歌伴奏
但兩三個月冇伴過一首歌
就係比堆jazz chord同bossa nova pattern

有老師問佢野就係識講呢樣岩
唔會解釋原理

仲有見過電結佬扮識木結
唔識修甲
唔識木結pick up
唔識rest stroke
唔識pima
T123都搞錯
唔識分木結種類
一味叫人彈鋼線

另外有人老師係x登出名電結手
學到明明只係五線譜上寫chord名
就以為自己用緊五線譜學

咁黑仔
你跟果個係咪德sir

唔係佢
出面大把人都係咁

其實你想彈咩，有冇reference睇下

同求

鰂魚涌上堂既話我可以教
不過我又唔係好接受到2星期上一堂

咁我再等下啦

教到

有興趣可以搵我

你好
有無示範片睇？

講真，港澳地區玩fingerstyle勁ge人真係唔多。搵個專玩fingerstyle ge老師其實都幾難。
當然，要搵個玩得好ge個價錢相對地貴

又唔係要真係fingerstyle
係伴奏加入少少技巧

記得之前有個學生都係有幾多要求既～
不過到最後就係嚴我收得貴

YouTube search Jason szeto

搭單問想學鋼琴，有冇啲大人都可以學嘅班？

youtube彈嗰d野唔係我講d嘢呀
同埋我唔係搵fingerstyle老師

負皮給我力量

你要搵多d例子人地先幫到你

你果啲要求係fingerstyle 先要求咁多野架咋喎
簡單pop song 邊會理咁多野

去ig search lokachun 可能岩你 不過唔知佢收唔收學生

你咁講fingerstyle彈POP都係冇要求
都係唔洗理咁多

有follow但唔岩 加上性格太自吹自擂

台灣仔steven laaawwww 呢